蕭若元：反送中運動未成功！

多謝燒山

Good news！！！

多謝蕭生！

呢排佢D燈力真係唔夠

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

燒山好嘢

你講野，71義士保到今日，777未落台，全靠燒山一人之力

即係就成功喇

多謝燒山!!!!!!

只要我地團結, 堅持不分化.

希望燒山今次燈得中

蕭若元話國慶前中央唔會考慮出兵

一定要中